# L2 Informatique - Projet Web

## Description
Développement d'une application simplifiée de e-commerce.
Pour que le site fonctionne, télécharger tout le contenu du dossier */public* est in-dis-pen-sa-ble :)

Site en ligne: [par ici](isnvie-test.alwaysdata.net)

## Auteur
Fromont, Martin

## Liens utiles
- [Sujet](https://florian-lepretre.herokuapp.com/teaching/projetweb/sujet/)
- [Dépôts des étudiants](https://docs.google.com/spreadsheets/d/16ydvylkxeVydqQASeoj1vYBUgb6zJ1EWZZEMHhHzSQ8/edit?usp=sharing)